眾志搞ocamp！

🍋抗爭A0 Story｜⛺眾志夏日營2019
——民主是甚麼．青春怎樣抗爭．如何開始行動
形式｜宿營活動（三日兩夜）
對象 | 中學生及大專生，對抗爭「available」，但經驗值「0」的你
日期｜2019年7月23日 下午1時 至 7月25日 下午3時正
地點 | 報名後將有專人通知
名額 | 35人

費用 | 每位$300*（包括：定時餐飲，住宿、營內保險等）
付款方式 | 報名後會有專人通知

網上報名 |
查詢 | 6*** ****（Lily）
______________________

🐶抗爭A0並不如戀愛A0，至少沒有人會取笑你是「單身狗」，但相同的是，兩者同樣需要勇氣讓創造自己的第一次。

🇭🇰在過去幾年，香港各方面的自由不斷收窄，眼見我們的「家」變了個樣，從來沒有抗爭過的你，可以怎樣踏出第一步？如果你願意，來香港眾志的宿營邁出你的第一步，不，是和我們一起向前走一步，嘗試找回「家」的模樣！

💪民主是只有課堂裡、書本上的模樣嗎？我們都在努力地遠離極權，向理想的民主出發，來香港眾志的宿營，我們嘗試一起尋找更多民主的實踐方法吧。

🔍這些年，許多年輕人勇敢抗爭，當中也有很多因而入獄，這些歷史和經驗都值得了解和參考，在開始思考行動之前，讓我們也一起探究這些過去。

📣抗爭A0們，為現在與未來抗爭吧！

______________________
注意事項

1. 此活動須外出行走，請帶備足夠輕便衣服，並注意體力，預備足夠飲用水；
2. 請自備可再用水瓶（支持環保，勿買樽裝水）、防曬防蚊用品、帽及晴雨具；
3. 在宿營期間，請聽從工作人員之意見及與工作人員合作 ；
4. 請集體活動，不要擅自離群活動；
5. 惡劣天氣安排：
如入營前三小時，天文台發出紅色暴雨或以上之訊號；又或三號颱風或以上之訊號，活動將會取消；
如入營前三小時，天文台卸下紅色、黑色暴雨及/或 8 號颱風訊號，活動將會原定計畫進行；
（行程會因活動舉辦時的天氣及環境作出調整，所有更改會以參加者的安全為依歸）

我以家對ocamp 充滿幻想
組爸：黃之鋒
組媽：周庭
Spy: 眾志成員
壓軸遊戲：detective game 誰是64 凶手
炎炎夏日實包水game, campfire 跳口水舞唔小得啦！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

Support!

Joma